---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19268"
date: "2014-07-21T22:38:07"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ist das HERRLICH! Das hätte mal in ein ft-Clubheft gehört. Und jetzt gehören all diese tollen Differentiale in die ft:pedia imho.
Gruß,
Stefan